點樣可以再霸氣啲？

六件麥樂雞餐 加大

點樣可以再霸氣啲？

九件加大

俾個謝霆鋒我 加你老母大

六粒 加大

六粒麥樂雞囉
唔通麥提莎呀

將六件改成六個

火影跑

同死MK啲踩雪坐邨有咩分別
我要霸氣

六件麥樂雞餐 加大 要飲管杯蓋 屌你老母

有冇再霸氣啲咖
連登仔全部咁乸型？

食飯時間喇 冇人嘅喂

六杯可樂加大 + 一粒麥樂雞.

飲到糖尿病好霸氣咩

要霸氣嘛， 唔駛理後果喇。

九個九件麥樂雞餐 全部加大

一杯大可樂加九件麥樂雞加個大薯條唔該

我要挑戰佢

呢個係
你間舖有幾多塊麥樂雞全部同我炸咗
佢我食

炸埋脆香雞翼